# Description :

Ce projet a été réalisé par un étudiant des Mines.  
  
Le but de ce projet était de permettre à l'utilisateur de ce voir présenter les fiches (images) de la SHLML et de remplir une base de données des informations présentes sur cette fiche.  
  
Nous n'avons malheureusement pu récupérer que la version compilée du site que je sauvegarde ici au cas où.  
